{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45199&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송탄 호텔 마리포사"
    },
    "text": "22年2月25日にオープンしたソンタン・マリポサホテルは、ソンタン部隊前のメイン通りから500Mの距離に位置する宿です。 ここではビジネス/団体/出張を歓迎し、全客室には65インチTVとNetflixが無料で提供されます。 また、i59400F/Rtx2070パソコン、高級マッサージチェア、スチームクローゼットなどの設備が完備されています。 駐車場は松炭路439/池山洞735-33に位置し、台の車両のみ駐車可能です。 周辺に公営駐車場もあります。 地下鉄でいらっしゃる場合、松炭駅で降りてください。 客室内部ではスイートルームに高仕様のPCが備え付けられており、一部のデラックス客室には通常のPCと浴槽が備え付けられています。 また、すべての客室でスマートTVとNetflixが利用でき、ヘアアイロンとヘアドライヤーも備えられています。 客室は禁煙客室として運営されており、未成年者およびペットの入室はできません。 身分証明書は住民登録証、運転免許証、パスポート現物で確認する必要があり、3人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 入室不可能な当日のキャンセルの件は払い戻しできません。 追加人数は2名基準で1名当たり1万ウォンの追加料金が発生し、連泊の際に荷物を客室に置いたまま利用できます。 週末連泊する場合、週末の貸室料金を追加でお支払いいただく必要があり、客室の清掃をご希望の場合はフロントまでお申し付けください。 フロントではスナックバーの運営とコーヒーマシン、ラーメン調理機械などを提供し、必要に応じて複合機(印刷コピーFAX)の使用および紛失物保管サービスを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのオープン日はいつですか？",
            "answer": "22年2月25日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ホテルはソンタン部隊前のメイン通りから500Mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が客室に備え付けられていますか？",
            "answer": "全客室には65インチTVとNetflixが無料で提供されており、一部の客室には高仕様のPCと浴槽も備え付けられています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は松炭路439/池山洞735-33に位置しています。ただし、台の車両のみ駐車可能です。周辺には公営駐車場もあります。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で来る場合、最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "最寄り駅は松炭駅です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "客室は禁煙客室となっており、未成年者およびペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は何を持っていけばよいですか？",
            "answer": "身分証明書は住民登録証、運転免許証、パスポートの現物で確認されます。"
        },
        {
            "question": "連泊の場合、荷物は客室に置いたままできますか？",
            "answer": "連泊の場合、荷物を客室に置いたまま利用できます。"
        },
        {
            "question": "週末連泊する場合、追加料金が必要ですか？",
            "answer": "週末連泊する場合、週末の貸室料金を追加でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃を希望する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "客室の清掃をご希望の場合はフロントまでお申し付けください。"
        },
        {
            "question": "フロントではどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "フロントではスナックバーの運営やコーヒーマシン、ラーメン調理機械の提供を行っており、複合機(印刷コピーFAX)の使用や紛失物保管サービスも提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 509,
        "QA": 468
    }
}